{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오가피콩국수"
    },
    "text": "オガピコングクス\\n\n江原道旌善では、オガピ粉ときなこを混ぜて作ったそうめんを豆汁に巻いて食べる麺料理が楽しめます。 オガピは疲労回復と免疫機能強化に役立つ薬剤として知られており、これを活用した多様な食べ物が旌善地方で人気を集めている。 大豆水やきな粉を作るために使われる大豆は味噌や醤油などを漬ける基本材料として使われ、大豆を白豆とも呼びます。 オカピは薄い色と小骨の多いものを使用することをお勧めし、大豆は大きさが一定でつやのあるものが新鮮だと判断されます。 大豆はふやかして皮をむいて準備した後、炒めて冷やし、粉砕機で粉にしなければなりません。 きな粉にオカピ粉と小麦粉を混ぜて練った後、そうめんにする。 豆汁は味噌玉麹豆を煮込んだ水を豆汁として使用し、茹でて細かく挽いてふるいにかけます。 豆湯を沸かして砂糖と塩を入れて味を調えてから使います。 そうめんは沸騰させて洗っておいた後、器に入れて豆水を注いでから摂取すればいいです。 オピオイドにはアカントサイドとジイサノサイド成分が含まれており、肝機能の改善や糖尿病、関節炎の予防に効果的で、成人病などの高血圧にも役立ちます。 大豆にはサポニンが豊富で便秘予防とコレステロール値の減少に役立ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オガピ粉ときなこを混ぜて作ったそうめんを豆汁に巻いて食べる麺料理はどこで楽しめますか？",
            "answer": "オガピ粉ときなこを混ぜて作ったそうめんを豆汁に巻いて食べる麺料理は、江原道旌善地方で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オガピはどのような効果がある薬剤ですか？",
            "answer": "オガピは疲労回復と免疫機能強化に役立つ薬剤です。"
        },
        {
            "question": "旌善地方で人気のある食べ物は何ですか？",
            "answer": "旌善地方で人気のある食べ物は、オガピを活用した多様な料理です。"
        },
        {
            "question": "大豆は他の料理にも使われる基本材料ですか？",
            "answer": "はい、大豆は味噌や醤油など他の料理にも使われる基本材料です。"
        },
        {
            "question": "オカピの選び方について教えてください。",
            "answer": "オカピは薄い色と小骨の多いものを選ぶことがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "大豆はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "大豆はふやかして皮をむいて準備した後、炒めて冷やし、粉砕機で粉にします。"
        },
        {
            "question": "そうめんの作り方を教えてください。",
            "answer": "きな粉にオカピ粉と小麦粉を混ぜて練った後、そうめんにします。"
        },
        {
            "question": "豆汁の作り方はどのようになりますか？",
            "answer": "豆汁は味噌玉麹豆を煮込んだ水を使用し、茹でて細かく挽いてふるいにかけます。"
        },
        {
            "question": "豆水の作り方を教えてください。",
            "answer": "豆湯を沸かして砂糖と塩を入れて味を調えてから使います。"
        },
        {
            "question": "そうめんを食べる際の手順はどうなりますか？",
            "answer": "沸騰させて洗っておいたそうめんを器に入れて、豆水を注いでから食べます。"
        },
        {
            "question": "オピオイドにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "オピオイドにはアカントサイドとジイサノサイド成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "大豆に含まれる成分はどのような効果がありますか？",
            "answer": "大豆にはサポニンが豊富で、便秘予防やコレステロール値の減少に役立ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 483
    }
}